仲有冇人記得方大同

好耐無見，佢係咪唔會再番香港發展

其實佢去左邊？

得罪講句，近十年都未有香港唱作歌手去到佢嗰個位

佢係香港少數可以同同期台灣四大創作才子鬥才華既男歌手，可惜都係主打國語

拎過金曲獎
台灣好紅，有段時間

得罪講句，香港人都唔唱廣東歌梗係冇人去到佢嗰個位

係香港被低估，真正創作歌手
香港捧果 d 林奕匡, 周柏豪，juno果 d差十皮

仲聽緊佢首愛愛愛
放係今時今日都唔out

去左邊?

明白既，呢點係駁唔到

不過睇過佢訪問，話因為佢廣東話咬字唔好，唔想令人覺得奇奇怪怪浪費左歌詞
利申： 以前好迷佢音樂

香港john mayer

佢主要台灣發展
出國語歌好正常

無咩低唔低估
你要比人估首先都要有人識佢啲歌先得

而家去咗邊

台灣紅到街知巷聞，金曲獎好多年有提名，最後終於拎到
計我話佢香港唔紅因為樣衰，香港人睇樣多

不服來辯

我都好掛住方大同啊
不過都係聽慣舊歌

唔唱都可以寫比香港歌手唱

之前佢係破紀錄年資最淺既叱咤男歌手金wo ching

係咁話佢唔紅做咩

2009年1月1日，方大同憑《Love Song》的熱播，於2008年度叱吒樂壇流行榜頒獎典禮上同時奪得「叱吒樂壇男歌手金獎」、「叱吒樂壇唱作人金獎」及「叱吒樂壇作曲人大獎」，成為該頒獎禮成立以來最年輕、出道時間最短的男歌手金獎得主，以及首個全年只有國語歌上榜而成為金獎得主的男歌手。同年，為李玟的最新專輯《CoCo的東西East to West》寫作了兩首歌曲 。李玟讚方大同有才華，有打入國際市場的潛質。

2011年，方大同再下一城，憑《好不容易》奪得該年度的「叱咤樂壇至尊歌曲大獎」，並連同幕後獎項一人在全晚獨得10獎，此項紀錄可謂前無古人後無來者。

後期d 新聞成日寫薛凱琪男友咩咩咩
音樂方面成就唔多寫

新嗰隻碟轉咗風格就好少聽
一直都係loop緊舊碟

西遊記開始都已經係實驗為主
佢以前隻隻碟都玩好多唔同嘢 但總會交幾隻plug歌出嚟賺錢賺人氣
賺夠自己開工作室做自己想做嘅嘢
又食齋無欲無求剩係沉醉音樂

我周圍d文青女勁鍾意佢 想嫁俾佢嗰隻

宜家退咗落嚟做幕後啦 佢隻橙月宜家聽都仲係咁正

佢幫王詩安作嘅曲都好正

實驗反而贏咗金曲獎
始終都係鍾意佢舊時嗰種raw啲嘅r&b慢歌 首首都好舒服

不過話沉醉音樂 對上一隻碟已經係五年前
連佢偶像都就嚟出新碟了

以前好鍾意佢

佢話咗唔出碟啦
捧吓新人(都唔紅)
自己玩吓音樂過吓退休生活幾爽
唔夠錢出嚟開吓演唱會又可以玩幾年

唔撚係掛
想講佢上年嗰三首新歌有返舊時啲feel
仲諗住佢會做返呢種風格出碟

果時睇佢未來個演唱會 d音響又靚聲 真係享受 果場仲係kay做嘉賓合唱my heart will go on 真係咪埋對眼咁聽

其實佢有無J過Fiona

好不容易自己一手一腳

而家牙謙都冇佢咁全能

三人遊其實全個orange moon album都好正

你知唔知佢幾多女fans

真 成隻碟都好襟聽小小蟲 黑白 sing a love song都勁好J
最中意係love song雖然唔係橙月

佢唔係痴迷fiona但阿fi冇睬過佢咩

兩個真係好襯

同c君作個首放不過自己好正

903有試過棒 (雖然係跟風)
但始終喺香港人氣麻麻

我都係因為呢隻碟開始勁鍾意佢
之後隻15都正

I wrote this song it’s not too long

Yes

仲記得個陣一街男既都係方大同look
連TB都係方大同style

香港啲新聞真係好撚閪
永遠都唔可以正正經經關注人哋嘅能力

蘇麗珍春風吹

諗起黃子華扮香港狗仔隊訪問明星

金曲歌王
Soulboy 愛愛愛 未來 橙月 西遊記jtw 隻隻神碟
未來依隻碟真係好方大同，橙月就真係走向大眾

唔會再出碟，依家搞廠牌培養新人同出兒歌故事書

南音黑洞裏公園

但佢始終唔會好紅 因為唔夠商業

聽講去左渣的士

佢隻橙月同timeless都好正

佢開音樂公司 有簽新人
旗下暫時應該得王詩安
另外應該有幫人作曲？ 我見佢新公司應該係全包式
前年有睇佢香港紅館演唱會 所以佢冇消失到
係冇簽華納之後低調晒 同埋佢應該唔想再太幕前

香港唔紅啫 台灣佢有一期唔差 好多綜藝都搵佢做嘉賓
但佢性格太摺 最後都係做幕後

其實果句「有多少湖北龜」點解？？

15隻碟其實都好正
Over Reprise隻純音樂真係j到出血
我敢講而家仲唱歌個班無一個人有佢咁既音樂素養

我相信大同手結他同john mayer 仲有一段距離。

唔係下話
我記得有年方大同攞金獎阿fi開心到喊晒口喎

唔紅咩？
都開咗兩次紅館啦 啲fans 似佢低調啫
但再開concert 應該都賣到飛

好鍾意佢喺concert 會為啲歌重新編曲
好有印象喺未來個演唱會度唱春風吹
應該係最浪漫嘅version
好想聽佢用多次依個編曲唱多次

P.S. 頭先想喺youtube search 返上面個version 已經搵唔到，但無意中見到依條片我完全唔知兩年前佢去過busking

西遊記正到癲

人地開緊世界巡迴
老實講，以佢既作品同得獎紀錄，已經算係半神臺級
連登仔: 唔紅，無人記得

真係唔紅
上年出白髮 麵麵 頭髮有點長
youtube啲view上得勁慢

方大同無理由咁快比人唔記得下話

ching
佢金曲歌王+叱咤堆紀錄
仲要用youtube view數掃證明自己？
咁講法張學友都唔紅，因為新歌youtube view數上得勁慢

2019 concert 香港開得兩場都坐唔爆喎
我現場睇
條撚樣lockdown 咁多時間都出咁少歌
真係唔知佢想點
係咪日日掛住屌王詩安

佢轉左重心架啦，搞下兒童故事書算

串佢抄john mayer 歌咋

最中意橙月隻碟

李榮浩老師係中國john mayer

李榮浩抄邊首？ 冇聽過佢

15開始隻隻碟都世界級